小弟誠邀大家今晚送我一程！！

除左接絲打機......

小妹誠邀大家今晚來接我機！！！

有冇人想送小弟機，一個人去機場好寂寞

仆街開錯台

照幫你推
無人送機好慘

係啱嘅台再開過po
之後再幫你推

邀請大家一齊送我